［善用手機］求支持！保障香港人唔比警方濫權安全方法建議

反正和平集會好多人無野做 不如見到警察 麻煩都先影低清楚見樣相片 最好見埋警察編號。如無警察編號請即拍片詢問 再轉寄監警 公務員協會 再轉貼網上懷疑冒警

好多時記者朋友 拍到片但都唔清楚見唔到樣 連追究都追究唔到
但如果有晒data

一.有阻嚇作用 防止警方濫權
二.更大機會追究責任

最後一定要記住係人多情況下實行

班撚樣顛嫁